［突發］太空館着火

著撚哂火

推到佢熄